起人地屋企借廁所,有冇方法冇咁臭

過一陣會去人地屋企玩
好驚到時會痾屎,我次次痾屎都會好臭,而且仲好耐都唔會散
想問有咩可以先準備定,廢事失禮

屙出黎果刻即刻食番

痾一舊沖一舊

屙一下沖一下廁

食定幾粒偉哥 包你屎都唔駛痾

柯落隻手到 即刻擲落街

屎忽浸落水 屙一舊沖一舊

借過朋友屋企廁所屙屎，畀人記足廿幾年

試過柯完沖唔走 仲要湧d水上嚟 尷尬到仆街

樓主學生妹 想幫樓主用口接哂啲屎

吱d沐浴露落廁所, 洗埋手包無味

我會係廁所逗留到陣味散左先出去

買定枝噴個啲空氣清新劑上去囉

沖多幾次水

有窗就開到最大，有抽氣扇就開定

不過老實講，邊個屙屎會唔臭？屋主叫得人上黎就預左比人用廁所架啦

你唔好屙到痴住個內壁同整塞個馬桶就得啦

沖啲漱口水落去沖廁，試過有效